要食二手飯了， 但係而家同人接觸又好危險

可以點

撈埋消毒啫哩一齊食

點解唔去d 錫克廟食免費餐要食二手飯？二手好食過一手？

點解要食

依加宗教場所重危險

輸到冇錢